點解咁多人做保險

唔少中學大學同學都做緊
仲要個title係咩咩manager

好多mk仔女鍾意幫人

大把傻仔買保險
佣金fat fat

實體產業比支那逼走

門檻低

無學歷要求，時間自由，多勞多得

好做

邊到好做

好多大學生畢業都做保險

騙子職業

千祈唔好唔入歧途！

幫人有意義

比人哄入行
做做下又有隋性打唔到其他工
有d生活好似多姿多彩，但其實窮到燶

搵唔到更好既工，焗住做保險又話你知咩
做得保險一定係不甘平凡既上進青年

你開po問下保證問題/去保險既po睇下就明

咩意思

你試下開po叫人唔好買保險就明

佢地特別厚面皮 同埋好似真心覺得自己職業好高尚

想幫人

一入行就係manager好似係

睇你做乜保，人壽醫療危疾果啲咪公廁
有啲專業保會請相關相關專業去處理

Ching可唔可以分享多少少？

船運、貨物險、專業責任險，呢啲唔係一般經紀做到

Life 佬識鳩做GI咩

一般招人方法
讚9你好L醒，懷才不遇，打依份工浪費左你
咁條友又覺得自己真係好醒 可以幹一番大事業